尋日會唔會係金仔咁大個仔最大運動量既一日？

見佢又要全日行黎行去
又要鏟泥又剩咁
行快兩步已經喘氣咁款就覺得好笑

人地平時同漁民樂打波打到不分上下又要話你知

晚晚同歡樂組玩都唔止呢個運動量啦

唔好玩啦

見Red Velvet 果晚先係

果種係訓係度唔郁都歡樂到

食開殘廢餐

irene